# MOSSIMSYST
By Vernes Alexis & Baton Samuel.
## Default console arguments
--id 0 --halfdays 100
## TODO - List
* Affichage JavaFX
* Générateur de demandes
* Créateur de services
* Fichier services plus simple